［不推不是連登仔］Facebook聲討萬寧

原來已經好多人鬧緊，求各位正義既連登仔幫手推下幫下阿婆

推到萬寧道歉